[An/IOS] Fate/Grand Order [146] 台版送5星伊莉莎白

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：[/red][/b]

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

hoball 正皮

topic正皮

伊莉莎白

出阿福有咩問題

龍娘
不了

topic 咁大個西瓜扔落海
唔知搵唔搵得番教豬番黎呢

教豬已經遠去

出呀好呀，俾我抖下

頭版愈玩愈長

新post 留...名!

金剛棒

負木水

hi

如果今年個水著EVENT真係出男人GE話, 佢出 阿福 羅摩 德翁 聞西 我一定抽爆佢

留名

聞西係自我魔改, 情人節個時男女佢都有份麻

我頂 係呢個聞咩

其實想pass水著直接等7月抽女帝……
睇下水著出乜先

返到公司又一個post

大家都係公司渡日

肯定出貞德

力架

唔知星期一番到公司有人奶野班it狗會唔會叫佢試下重開機

加入女帝教得永生

J德 嫁王 教主 紅A 金閃 伯爵

打邊關刷幣好？

咪燈

技能一定有真名看破

真名看破（夏日）EX

BB 左上個關刷心好似跌幣唔多咁

係咩，我覺得ok呀

其實黑A係幾型

+16打就差唔多超級QP量

agger

寶五未

人唔笑

黑A水著！

屌柒你，咁同叫我淨係唔抽1隻4星有乜分別

呢堆只對頭兩隻有興趣

殺生院孔明狐蘭斯藍卡組夠打?

唔係一定要有梅咩

我仲未打阿 如果好友帶梅 我又冇單體輸出勁

掉kp囉

5ap姐去試下冇壞

話說打通之後又多左幾個kp換

唔夠人就齊kp打啦

嵐風睇佢3星過，但自己又升好低星好迷阿

allin tp打 留番黎煲醋咩

我無乜心機慢慢磨
所以都係買TP打

KP 我打錯左

唔用kp 打係一種挑戰自我既堅持...

快D打完去刷素材啦

Post頭愈黎愈多笑圖
正評先

Agree

你加油

KP is for the weak

除左挑戰自己外，緊係高星打架啦
你想點呀

Having a tool without using it is stupid

IT WILL KILL

打錯 應該係唔用kp至啱

星期六無人

逢星期六都要出成日

平時星期六都會多人D, 星期日先少
今次就連星期六都無人
個個都係現充

養生驚有咩好講

刷緊料牙清

好想兩隻船腸入去鳩掃

努力刷劍石30沖田

打左兩場都冇金箱 不了

有冇手足話到比我知下面張圖係邊套漫畫

我都需要大量劍石

悶

自新年以黎, 家下爭緊百鳩幾粒

ポプテピピック

早晏

ポプテピピック
呢套野D改圖出自邊位架? 我GOOGLE左搵唔出

刷心既話用船長算啦 差果一兩粒

心臟難掉到喊
反而蛇眼掉左一大堆

終局第12節 除左子安仲有咩係有鎖技/鎖寶具
我用佢挨左第一round但去到後面都頂唔住

蛇眼一車車咁出

....其實我...

搵絆十b叔好友，前面三隻1lv送死之後b叔救世界

到而家一粒心都冇出過

用強化無效

我刷呂布 唔缺心又成堆屎眼

咁又慘左D喎 我一條體都keep住有一粒

好多曲奇

我可以退番D心黎換妖師姑嗎

呂布係刷毛+雙晶 ?

我冇毛

同埋好多錢

大鑊喇, 我有排忙
到中午D客開始走黎煩我公司個堆勒索喇喇

五條體0心

慘呀

叫佢地熄機再開過試下

屌左兩場兩場都有

公司有一部中咗、呢件死垃圾mk仲要係用ie上網、firewall/Windows update 又識disabled
1開機2xx個progress run緊

開機就有二百幾個

人在美國未出事, 好撚仆街呢個BLACKMAILL搞鳩醫院
好大單野
應該天涯海角都要巢佢出黎

斷撚左佢網未
一陣成間公司收曬皮

屌

等睇比人買起
好搞唔搞搞埋醫院

抽卡非都算
刷心都非真係好灰
隻孔明都唔知幾時先十技到

有孔明都叫非

物理斷佢線啦

屌呢個世界仲有人用Ie

歐洲個邊鐵路未出事 希望快D好

你知唔知支付寶要用ie先比到錢

無IE點DL 其他野用呀師父

德國個顯示板已經奶左野

用手機咪得

我CHROME比到

me2

公司D客都係用SYMANTEC, 依家用緊依編野水緊D客

膠神答: 我識點拆就去左FBI做左啦 洗係到比你指住屌?

我地要連網銀

IE既唯一作用就係單chrome

冇錯

妹とおそろっち❤

有冇d 2/3/4星人有呢招技？

有冇絆10 b叔可加
526521046

2星卡里古拉/弁慶

弁慶好似要開強化任先有 直接用Extra件衫or黑貞請佢食強化無效

召喚岩fuck王

乜咁多人中招咩
之前Windows比人屌完之後淨係熄機先update啦

魔術禮裝黎

單體art 強化果件

+15跌476粒，114萬
+16就好過刷錢

都唔係咁差姐

要出好多張扎比先有16喎

抽返嚟果幾隻同BB都+2

都係要跌好多
我當你抽曬 bb lip melt 06 八婆 隊友用埋
呢到+12

自己一張突爆人地一張突爆

it狗:熄機再開

咁樣你要自己打到5張櫻裝先得

人地要用+怪物個堆裝啦

BB左上打變形怪係突爆4星
櫻裝有得換夠5張喎

你換夠5張唔突邊有咁多cost啊

刷幣唔係用男女主角個張咩 點解係講緊櫻裝

因為出現率大左, 咁掉幣都會多左

有人刷櫻系怪

一陣加太多怪又彈

雙梅真係好癲

你刷咩幣都要用掉落率裝架啦

係twitter 見到張13年武內畫既尼祿 唔記得左save 搵唔返

兩張突爆4星農具 打心臟 爽

唉仲有十幾日養生

咩事

點解R姐會比大姐二姐欺負

教豬隻野打呂布果關幾好用

我打哂d曜日上面d魔術禮裝關都冇呢件
係咪要做特殊任務先有？

金膠買衫

好撚痴線

無嘢純粹叫下你

幫淫娃洗白白

得saber私服同西裝換

邊有洗白

有無唔識update window
我可以上你地屋企幫手

明明原本依個世界既殺生院係好人

唔係話佢係fgo入面本身係真係好人,比魔神柱上身先開始唔正常咩

劇情都有講啦....話佢如果遇唔到魔神柱就會正常人咁度過一生

只係fgo呢邊冇條柒碌搞事佢就會係善果邊
都改變唔到佢CCC做過既野

反而想知個神醫會係邊個

d人估荒耶

咪等啲人冇咁憎佢囉
話fgo世界個隻本身係好人
等啲反佢既人有借口話此淫娃不同彼淫娃

完全唔係一個洗白理由 已經融合左

融合
複製，貼上並取代

但係荒耶果陣未死咩

既然呢邊妖尼姑早左出生，咁樣可以考慮埋Extra嘅人一樣早左出生
我估係被覺者打救嘅可憐人

合體

平行世界既年份會有出入
碎片男 荒耶 醫生都有機

女梅林
春

神父

其他Alter Ego都變好左 得BB仲係咁

神父係Gay

愉悅之理

各位CHING更左WINDOWS未

神父就算鳩數

COST唔夠用

刷料升呢

有刷 不過條經BAR好似唔識郁咁

好正常

每個月課少D 留錢換機玩FGO

就算唔課d錢都會洗左去第二到

又賭

神父係投資落馬會

知唔知馬會d草皮點解咁靚

做善事

依家玩到失去動力
升技太惡

人生必經階段

咁多5星好CHUR架

今晚買咩

全部都係同一隻，驚乜

屌牙 saber lily吾系五星

吾乜鬼野

拎黎丁，
唔知幾耐冇放過出黎
BTW，吾你老母，系你老母

梳 唔巧咁惡

5P仔

真係柒到
game都未開波柒事一環接一環,台灣代理真係名不虛傳

有咩花生食

all位掛咩裝吸友情好d e幾日友情極少收入

一睇就知唔係請D有玩開架啦 有玩開一睇就知

見到saber lily無5星 好大衝擊 搞到字都打錯 請各位見諒

掛隻公廁出黎接客囉

頂你紅A開UBW就卡畫面，重開都一樣

saber lily啲台仔以為台版真係變5星,點知出公告話打錯星數

有得打錯嘅咩 連張圖都五星

張圖都5星真係唔知做乜 點會錯 明明要特登改

就係公廁 30技咗

台仔D野

唔賭 留錢月尾去泰國

擺明想鳩改星數同能力之後屈錢

玩人妖？

月尾我都去名古屋

我成班人去有男有女
玩咩都綁手綁腳

佢就係掛緊

銀時隻山翁好好打

我覺得可能係俾日本個邊屌柒

送!跑!車!

快點...

正版

台伏果然名不虛傳

小薯招FD子
987,851,356

清姬本

鹽濕Nobu

坐等下個活動出泳黑貞

🐼？

終於搞完

茅可能,出既話黑鬼切柒

講緊咸濕🐼

又唔想佢出,但又想黑鬼切柒,好矛盾

等我用我既愛去感化佢

邊緣人求大腿
140 015 487

等我黎收拾佢

打殺生院第二次 已經用左2個令咒

要用愛,貞德都係用愛去拯救世界

快!

又冇咩技好升

負碌過左了

冇錢,永遠都唔會夠錢
但冇半減爆果刷又好蝕

依家一路打料一路打錢

打錢打絆打料幾抵

新人入post講返句
依家唔刷等幾時！？

有冇人覺得慶祝母親節好mk

升技都算 我淨係想升三隻櫻同埋隻06先

我都想要肥

點好呢

係唔係有巴打要絆十海叔？
我可以提供

刷活動喇

人地：一年得一次炸喎 咁都唔慶祝？
我：屌你個老母 每日都係一年得一次架啦

取消所有節日

刷緊囉

同意 但要俾番D假期我

9百幾一場絆，但係全部係櫻戰隊

不過我都好缺QP

我缺沙煩

Sorry係無假期全年返工

為左殺生院條臭雞都係升埋c狐招1技

我唔撚係要八連呀屌你老母

但母親節本身就冇假放....

難得一年一次母親節.....
緊係玩下mama gal 慶祝下

下 同老母食餐飯都要比人屌
你不孝姐
唔好講埋你平時都可以食飯呢d廢話
平時對老母好都可以慶祝ge

我準備好聽日丁奶光

你有C狐？掛BB比你磨好冇？

我已經預備好隻gal 聽日玩

有冇推薦

第一次agger u

到底升咩好

定係升下d四星

升BB

貼box啦

有冇美海 升下招2技8lv 好洗好用

屌原來塞左堆肥係雪櫃

c閃

幾時種火半減

收島風2周年先有

咩風

堆Alter Ego好大食

想要rewardx2 多過半減

其實c閃好唔好用 好似冇見過人用咁

又幾大食
養唔掂就唔好抽啦

岩

曲線哂卡都唔識

c 職定位係咩

咁都曲線
直線啦

咸川條撚樣邊會咁好死

buff人產星同debuff機率
好似係

明明睇技好撚勁 但係又冇見過人用

fd淨係見過銀時god有升

而家出左alterego之後,覺得術職打手既存在必要被剝奪

因為唔係個個用藍卡隊

藏藏藏一枝獨秀

andee都有

BB做support太勁

算啦都係升左c狐先 話哂陪左咁耐仲絆10埋

衰貓又唔著番件女僕服

自己用唔掛出黎姐
孔閃嫁差唔多打晒

C狐bb都唔升

放左係我度 你幾時過黎拎番

c個個掛孔梅 你點會見到

C狐1技 BB2技 升滿都係100%

差一招30 冇曬世界樹種

我大把

其實今次一次過出3隻alter ego ，alter ego 呢種特殊職，會否公廁化？ ruler , avenger 呢兩職都係得2五星姐

冇狐
用你地既就ok

唔會

Sakura Five仲有2隻未出

saber class 先係公廁

真

Extra合作落去 阿提拉可能會有新Class呢

咩係櫻花五？
有5隻間桐櫻？

我要補充沙煩數目 快d開福袋

堅

我覺得06都係因為saber class太廁先跌左落4星

不過而家Moin Cell都會幫手救人理 其實GD子應該越黎越輕鬆

Saber，我直情唔想升舊劍+阿提拉～
升左文殊師利+沖田就算

06根本5星質素

BB製造過5隻Alter Ego
CCC出左2隻 有3隻係漫畫度出左

有D想餵佢食盃

如果06俾5星又太勁，不過抵食杯

快點出婚戒狐

出你又課餐死

06 d技咁鬼惡

老老豆豆 我覺得根源式根本應該係Alter Ego唔係Saber至啱

課身家

唔係bb整出黎啲人仔先係alterego咩?

其實Tamamo9出左既本尊同貓貓以外都應該可以做AE

Alter Ego只係一個Class
所有其他人格/分靈類既servant都可以用Alter Ego叫

咁點解黑貞係avenger ?
不過，全部野都係佢地自圓其說

永遠懷念

我又唔明點解fgo bb又係叫moon cancer,明明今次係moon cell派佢出黎

alterego只有一隻

知啦，收皮啦

呢架可唔可以學下人

司徒ago

玩NTR嫁啵

寶五左就瘋狂吹奏

個蛋糕痴線佬真係好堅

教主呢

釣唔到

教豬已經死了 已經不在了

原來已經滅左教

教徒何去何從

都冇

入阿福我們信

APO真女主

龍女已死 金閃當立

今日就開你波

教主已經擇低哂你地個名

個垃圾刷FD系統,禁十鳩幾次都係果幾個

買晒buff都打唔贏

話比你知你根本冇朋友

冇錢裝fd

升齊英靈先啦

你慢慢入阿福啦
女帝教先值得信奉

用乜陣打會輸？

我都想知 正常盾子C狐就夠打

我用金閃、莉莉絲加梅林
有冇可以打得贏既隊

我用呢個陣 一隻冇死過版
同你有既野差唔多

咁我轉隻盾妹試下

盾子 莉莉絲 梅林
盾子 C狐 人地BB
盾子 C狐 南丁

佢都冇C媽

好似有人可以 衛宮 衛宫 梅林 打贏
你可以試試

darkmagicman加咗

0076ADDED

有無PS4 game 好玩 求推介

No man's sky

咩黎

兩隻衛宮 再加fd衛宮
我就是成功例子

乜春野黎 我完sem想搵野relax

你果隻寶5

唔係伏黎架咩

55

Ha

完場出黎3隻變曬黑人

消磨時間黎講好野黎

夠晒relax

其中一隻EMIYA

月之民

方根書簡

方根有D結局好鳩

買ps4唔玩機戰is 笑話

人地蛋糕痴線佬蛋糕過冇kp 單騎蛋糕過全kp 呢架淨係識油黑d人

冇計啦
冇升心眼(笑)

係得錯過線同良緣線先叫正常

好撚勁

你係買齊就con啦

都係打呂布關算 話就話farm羽毛但係唔想見到隻大狗同獨角獸

方根如果係之前免費有得down數位版就玩得過
我唔知家陣市價係點, 但過200都係唔好買啦
其實隻game個男主角性格真係好乞人憎
另外過度刻意sell旅遊景點呢樣野都搞到d劇情有時轉接不順
同埋浪費左其他女主角個設定
劇情展開合理果2個結局合理還合理, 但又虎頭蛇尾
根本就係sell旅遊景點既game

有無玩Nier呀力架？

個男豬根本就係痴線佬

差一個唔夠kp

差一個就打埋佢啦
因小失大。。。

咁就返去打任啦

好撚八掛, 又成日揭人瘡疤

....

重點我覺得係con

dl咗係到未玩 講還講唔好透咁多

冇透

con即係咩

max模式

你攞個銀包出黎個D銀仔。。。

continue

咁你講咩買晒呀

係兩個

我家的人理(LAN)修復完成

雖然隻game雷聲大雨點小但我都係會支持
有幾可AVG係會日版同漢化版一齊出

到底要柒幾多次...
一個係Reset制黎嫁
所以咪差一個

人魚姬果個買晒會解

買埋果個有咩用

比你續關

早知打埋個任佢

又偷懶 想買明治維新d歌聽下

買齊都唔夠打，究竟懶唔升技去到咩程度先會

我啲料同你差唔多

有梅林的master真係像個寶啊

得隻火影

咁你大把GAME可以買

仲有彈丸，但得頭尾好睇

今期買Nier/Injustice 2

咸川打黎問我不夜城出幾多隻五星好

屌 彈丸有中文未？

PERSONA5

阿福, 不了

唔識野

Takamaru added見到阿福就add左

Sv出左中文喎玩番先

有女帝先算

5格同埋課住追,仲要解堆濕鳩故事先齊卡
不了

冇人課金你叫個營運食風?

迷阿福嘅真係唔知咩心態

又用條脷幫C狐BB沖完涼

不知幾正, 秀吉同理

你知唔知其實你奶個隻唔係c狐而係穿刺公變出黎既c狐炸，實際你係奶緊穿刺公

無人係+2英掛死庫水櫻

爛鬼變化C變到個樣 唔好引我笑啦

幾時有種火半減刷下肥

我都想升野

掛比你喇

咁如果c狐變化變做力架你奶唔奶啊

變化得A變唔到性架 唔係德翁

其實組隊個leader位有乜用

變個樣同身姐，唔洗驚，冇個到既

仲有變埋黑skin

衰貓又搞到我成床毛

我相信C狐BB唔會咁做 最多變黑肉狐

唔明講咩

抽左4千幾蚊
都唔中 一張活動5星裝都無中
想死

你係咪抽錯pool

懷疑fd pt 個顯示出左問題

我發覺近排多咗人提起女帝
相信一個新宗教正暗自強大

太天真了，大家係想燈走佢炸

4千幾蚊係ios定an石

幾有道理

我都覺

我寧願要jack子

Jack係做壞左

講起女帝我以為係講ap 紅方女帝...
原來係超高校級女帝

課長

到底講緊乜

又講得岩 萬聖節果陣....

準備入場打兩儀式
要準備d咩？

準備受死

愉悅

你班仆街恰新手

幾時有種火半減呀

升唔切....

幾時有曜日reward x2

你打唔贏，算啦

打式帶錯隊用左三條咒

用左我最勁果隊入去合埋眼屌死左佢

梅林盾妹喬老師
主攻手*2
令咒三枚

係咪必定寶具-50%?
我投降再入去都係抽中呢個

wanted/Heaven Hole固定

有無學院裝啊
有解弱體

力架uccu 人地絆10埋你呢#

比你地講到咁
爭唔落力架了

邊位

起馬要升哂啲技先啦

Event戰全部Slot都係固定效果,轉幾多次都一樣

區區兩儀 可笑可笑

做乜咁多人走去刷毛
all位都係放水著櫻

冇人刷心臟？

成堆船長放緊4星裝喎

船長得+1

刷多10個心臟就30白貞

60心臟真係大食

心臟刷咩關？

你要學識睇第一頁

IOS啊... 唉...

OKOK

盲

Show Blocked User - 海豹一號

block定先

抵啦 做海豹

Can't be afarid

It's time after time

Melt放+2 船長放4星裝

幫到人 自己都開心

帶梅毒都打唔嬴
檢討下

帶梅毒被即死here
食左一劃令咒

渣GA

好撚淫

好想同殺生院瘋狂做愛

個可能性同你個名差唔多

C狐BB豬

正撚到癲

春

有預感殺生院會喚起宗教戰爭

唔是尋日先打完咩?我又賺左一筆

又比殺生院條臭西吸埋我d石

尋日好似係審叛教者啫
我留意到好多祈荒教徒慢慢上水

屌完就要娶佢咩 痴線

真係臭你又冇得奶

中出左佢兩晚啦

幾時再有類似聖誕活動個d 可以比我無限抽event box

需要100劍秘石

打緊
劍關幾好出

真？走去刷番幾十粒先

我d老婆bbg

勇士

打左4場金箱都冇

大愛撚

都係等抽box活動刷80箱

男人老狗冇番幾個老婆點出黎行

藍丁靈4圖高ling咁既樣 你屌埋我果份

所以話毒撚專一只係個笑話

小心痴線佬

屋企無啦

你唔鍾意關我撚事 我鍾意咪得

其實我純粹覺得佢靈4圖太醜 禮裝果d都好好丁

終於打曬d關
宜家掛咩裝多人用？

靈4已經好過12

有波有樣就係老婆架啦

111111

我12反而接受到

大奶櫻寶一清唔清到種火

開左3技應該得

個動作唔知想點

兩儀式我搵C狐，盾妹再求其加多隻對付殺職式
之後最尾放好朋友的絆10 B叔同根源式1v1隻揪
難得唔洗投石或者用咒就過到

真係有咁難打咩 我一隻都無死到

一出我隻莫就贏了

me d沙煩平均lv得4-50
頭先見神父過唔到諗起今日係youtube睇直播個台仔直播主全滅之後投石過關
個條友130lv仲有好多5星寵

其實真係冇咩難度…

比D討論空間ok？

頂多咪唔記得佢轉職秒晒前排

開直播投石過關真係呆撚左
明明5體再執過隊嘢打都得

台仔嘅野

台仔(笑)

1粒石百鳩幾體任你打, 但係你走去用黎續關真係:0)

自 , 用錯字出唔到ICON

絆10未

仲要個陣佢有二 三十體淨
不過一打完佢就off左，可能知自己柒

船長my wifi

黑白貞my wifi

嘔

神父又點典

劍式比我隻小黑一套打死

一隻弓都冇帶入左去 結果一劃令咒

Hi

我紅A一撚早絆10啦

30呢

咪撚嘈

漂白黑鬼

人唔笑，狗都吠

衛宮君抬起頭屌翻佢地啦
係我就唔忍啦

好大浸柒味

神父咪出黎坦

究竟下年佛誕前我可唔可以30多兩隻劍鯖
毎次爆幾粒果打都係出得1, 2粒劍石
快d出box比我刷得唔得

浄係睇左第一季, 第二季換左人無興趣睇

至驚蝦屙尿

英超不如改做手球比賽啦

我廠

大吉嶺依本真係丁死人喇

早
成身痛

今日終於升到120lv，解完活動100個任寶５左ＢＢ， 幫孔明升左兩招10技

再見咁多位...

bookmark左個畫師

唔L係呀

Japari Park幾時多左熊貓...

最後個2張 北狐同紅狐圖

不過我係唔會丁けものフレンズ 同 呆毛 GE本

你班鹽濕仔咪污染我個公園

淨係識得上ge-hentai.....

出跑車樣拉打又幾好睇喎

呢度好多變態佬

Sleep is for the weak!!

第一日知 ？
唔止變態，仲要係gay佬

好多Gay佬
好彩me唔係

悶
春春春

收皮
你個名出賣左你

升一升lip先

仲有啲牙福黨

牙福先正囉巧冇

究竟首抽嗰10抽係咪無5星？

係
要刷就買石頭帳

買石頭號抽佢老母啦望

你地依班畀路西法收割靈魂嘅人
希望聖女可以拯救你地

男又好女又好
好丁就得啦

你依番說話好危險

聖女係度

唔撚好入坑先係正確答案

石頭號？

ID : 543,659,731 長掛黑貞孔明 好多位 招FD子

咁我刷成個晏晝黎做乜鳩

俾你體驗下刷首抽既辛酸,你會更珍惜帳號

男女通吃有咩問題

奇奧墳陣間add

肯定係無5星？我記得隻game出果陣我首抽喺抽到貞德架喎

隻game出個陣撚有首10抽呀

首抽大家姐先正，打到第五章先發現係垃圾
唔止珍惜自己個帳，仲珍惜人地個帳（大腿）

只有新Game先會刷首抽吧
舊Game買石頭號 幾蚊成千石

首抽啫

BTW我而家係咪首十抽後，再玩多陣再抽先算係完成成個首抽？

冇錢又唔想爆果打 好矛盾

你首10抽完之後抽先係首抽

用石

ok
唉屌早知早啲上嚟問

講起上黎依家有d野好後悔

有人想知再講

唔想知求下你唔好講

非常有建設性既建議,我會加以考慮

Remember the day of grief

而家抽普通saber定乜柒殺生院好

唔通係冇帶套去做

melt好啲,單體寶大力啲
殺生院老老實實唔係好勁
普通pool就算吧啦,而家限都冇

殺生院/莉莉絲
去買石頭帳抽 要指定B叔先易玩

我記得我自己石頭帳刷首抽既時候
一半石去左故事pool
一半去左當時既狂/劍pool
後尾先知原來未解主線抽唔到故事pool
最後得莫子同黑狗起手
當時應該刷到盡先好起手

有莫子同黑狗好好啦屌

唔洗找

我開服冇刷首抽咪又咁玩

最白癡係 以為堆四星英靈就係廢物
拎曬去喂五星

我唔識俾反應

神父真係唔抵幫

Can't look back
They will not come back
Can't be afarid
It's time after time
So once again
I'm hiding in my room
The peaceful times have made us blind

係時候刷下錢

得罪講句神父d 5星話咁易抽到
4星真係無用

盡情bin

屌奶星ccc閃閃個寶具真係型到震
fgo重做ok?

屌又quote，係咪低能到咁呀

我見深夜人少少...先分享下d on9經歷
依家好多卡都會留 唔會亂食卡

神父：要爭氣

記唔記得食左咩4星

四星saber 渣西洋劍既
四星berserker 就唔記得

終於打到去終章點知一開波就要對我極討厭ge魔柱

記得借絆十b叔

德翁 勁坦黎
4星b男定女

冇印象 真係 隻B

勁還勁,用都用唔得幾次

希望唔係貓貓

我成日同黑狗南丁一齊用

我估係貝奧武夫

貝奧武夫

d 笑聲

要我自己有B叔???

人地有都ok

黑貞呢

千翼真係好撚垃圾

前面關拎梅毒/孔明buff你隻4騎輸出角
去到一關要用絆十B叔

絆越高加成越大

高絆隨時孔明普攻仲大力過黑貞

你有無輔助有無星星先
有咪黑貞

等睇仁叔打仔

Amazon?
對比第一季既悠係廢+幼稚左d既
千翼最大問題係成個痴漢咁跟住彊屍妹

瞓醒竟然未爆post

七羽姐

added

好撚on9
未上甲又無啦啦打得入悠
屌佢eva拘束器咩

點睇都係左下抵屌

我唔想知呀屌

我隻B叔有撚排都未絆10 差成80幾萬

問人借，唔係就睇依個lv1過Grand Order攻略

我緊係過左啦 我想隻B叔快d絆10咁解

快D整個有多D技石既活動黎得唔得

慢慢啦
都係得依關先有機會用

就算我瘋狂打技石比BB都係唔夠用

打咁幾撚多場都係得幾粒劍石

Alan Wake Franchise HK$ 21.90
包含
Alan Wake
Alan Wake's American Nightmare
Alan Wake Collector's Edition Extras

要買好買，因為音樂版權過期之後會下架

N年前買左
值得一玩

恐唔恐怖

呢D野個個人唔同

唔算太恐怖既
你睇下接唔接到
係死魂曲果類我連睇人玩都唔敢

不過第三身 我就咁睇片又好似無咩野
買嚟玩下先

打完終章第一節
但之後咁多關應該點揀
定一定要全清

睇人玩過
第一集唔錯
第二集膠膠地咁

American Nightmare我擺左係到冇玩

全清

死魂曲個概念到而家都好獨特

建議大家唔玩都買黎儲，因為下架之後唔知幾耐先重新上架

明明孔明都係3張藍卡點解次次都淨係出得一張

咁平值得入手

爆死完又冇心機玩了

求攻略等我快手啲搞掂打活動

d柱全部用金時/黑狗入去打就ok

我隻金時得絆八...

me隻金時寶0

早知唔講出口

對比起零,濕濕碎啦

我連金時都冇

新嘅零已經傾向睇囡

我要餅乾唔要樹根

3D橂靚左咁多 你睇下同PS2果陣差幾遠
同咪我覺得隻鬼蒙蒙地有FEEL啲

1秒殺44條魔神柱無難度，

只刷了一百場的我表示遺憾

神父果然歐洲人
4* is for weak

4星唔WEAK囉

寶5左龍娘 屌你老母

又抽

[LIHKG]動漫台緣份計劃意見及人口調查

有冇手足有興趣一齊入黎同小妹交配 ？

仲差2千萬

俾個價黎

純粹想識下fd子，要咩價？

交配喎

想同尼姑交配多d

點解我抽唔到啊
靈4打潛艇真係丁撚死人

唔會抽唔到架wo

羽蛇神升技用嘅鎖鏈數會唔會太多
有排刷,順便刷下劍石

無野係課唔中

少少地課左3PACK架喇

出左隻孔明都唔出殺生院

悲傷嘅故事

刷絆果班應該有幾千粒

冇左1pack石但係乜都冇多到 可唔可以話我知我發緊夢

再課

出左5*都叫春

you are not alone

不課了

你想抽咩呀

寶2

課埋佢啦

on9 冇錢

點解nobu條仆街又升左下寶具

歐洲人同非洲人既分別

唔洗上佢, 淨係睇住佢打潛艇已經夠晒殺食

儲左石喺度唔知抽咩好
リリス雖然可愛但個造型就不了

551,272,478
最近玩返
過黎抱個巴打大腿先

剩一石

唔係寶2咩

3左呀

女鬼都靚到傻

密花姐最高,不論人mode定鬼mode

爆左活動劇情未
個心理描寫爆哂max超級waifuable

nobu又抽左幾多

鈴鹿御前描きました～！

これがノーパンJKセイバーちゃんですか…

斜陽裡氣魄更壯

隔離白貓抽隻角都廿幾pack啦

就係爆左先覺得可愛但真係唔鍾意呢個造型
來人比件水手服リリス

銀時已經黃左殺生院

好想要多d眼神殺人+櫻裝 好好刷

識貨

21號追寶先
希望到時會黃字jack子

龍女招3技轉有np差就好

200石寶5
除番開40石1隻

垃圾唔好拎黎比

普攻r痕咁 教主果隻就得既 不過re極都唔出

現充少on

貪佢1技加船腸同早見攻 唔錯

我真係好唔明, 點解你地會係追求速度而唔係AP效率

因為差1 用其他仲會反車

銀時:我一秒鐘幾十萬上落

呢D個人喜好黎
無得解

點解咁多人掛melt但咁少人升技

高度表揚依位ching 成條list得佢一個掛

前幾日先至話無錢課

世界十大笑話

忍唔住殺生院果種廢 升下張扎比子先

本來諗住唔抽 換左一張返黎丁就出事

冇技石

三巨頭快D打電話比咸川叫佢出BOX

魔性之肉體 EX

槍技石啊屌

好撚多wo

無晒殺石呀

證明我多槍過你 你都係想我咁講姐

我主要無弓術石

術石都冇你就真係好有問題

我劍弓石最少

休息下先

升船長升到冇曬鬼燈 山翁又要放置play

我都想有石升

我都想有沙煩升

melt升爆左？

佢都無...

我劍石0撚左啦

仲有2

一早講左銀毛仔係咸川派黎既奸細
不願面對

銀時唔黃先係新聞

主線魔柱對殺職抱咩法職大腿好

都係用人地金時算

金時五秒完

比個ac 你幫我升

不了

覺得而家多咗人黃字
個個發咗達？

人狗線

我連狗都不如

一隻5星黃字都無=狗

揮手

教主又改名 見到寶3龍娘就知係你啦

真愛黃字就夠 其他都係sp

有一堆黃字1至3星

Yes 所以靜謐係我真愛

仲有r姐

100未

童謠黃左

Call緊鹽川比聖杯我

我幫你追下佢

證明妖尼既魅力

一定要抽到殺生院
課啊, 抽啊

1至3星我得貝威一個未黃字

抽到寶1就停, 自私丁

寶1同寶5真係無乜分別
反正都係廢 抽得都係J姐

寶1係用唔到 寶2係可以一戰

寶2我會拎黎打RULER架, 不過唔洗咁多錢啦

打ruler有黑貞BB

教主up緊都唔衝寶3？

抽多幾下就瞬間寶5

佢嘅場合,會係殺生院寶5先

打RULER緊係中2王同黑貞

1-3星全黃,情人節+白情人節係好文明

情人節我為左貝狄抽左1PACK男人池架, 但係抽得2隻

又轉職做空行母教主

非洲人表示唔知幾時先黃到0星嗰啲

0星 食得架

貞德教

小安我仲未中呀

我都冇 唔想要

果陣貝狄,COOL同術狗加埋抽左2PACK
大豐收

gay佬台豬

我不嬲唔歧視男人

恥撚又晒卡
dllm

唔撚理 貨番pack先 費事自己後悔

又貼下sp 先

明明儲緊石等凜B
已經開始忍唔住掉啲符落鹽水海
到底幾時先肯救凜B

應該萬聖 一係突襲

泳裝活動

順從慾望吧

DNLM咸川
幾時強化白貞

強化左啦
變左黑色

唔得唔得唔得唔得
我課完只會有空虛，就算課到有都係
但係Meltlilith真係好正

收島風, 下次活動送哪吒

佢最好唔撚好泳裝出紅蓮聖女,唔撚係舊個隻真係冇得救

如果出左泳裝白貞+紅蓮聖女
禾願意贊美運營

壓力幾大
遲早變ちびノブ

如果係紅蓮聖女泳裝分分鐘變劍職

顏藝老母

小剛碌大鋼蛇の家族は
父：フォルグス
母：ドレイク
兄：ジークフリート
弟：サンソン
妹：フランケンシュタイン
ペット：牛若丸
そして結婚相手は宮本武蔵です
真係家族遺傳.......

本來好好，最尾

殺生院做寵物喎，正啊

好一一
好正

孔明做老豆教隻斯巴達出黎

點解我係同皇妃結婚
點解……點解唔係阿福/德翁/羅摩

另外想問ミニーちゃん係邊個

係咪迷利黑狗

me抗壓力好高

スカサハ破滅魔槍の家族は
父：アルトリア(槍)
母：ダ・ヴィンチ
兄：レオニダス一世
姉：ジャンヌ・ダルク(オルタ)
弟：風魔小太郎
ペット：呂布奉先
そして結婚相手は茶々です
#サーヴァント家族

是否搞錯了什麼

天草四郎時貞の家族は
父：モーツァルト
母：玄奘三蔵
兄：新宿のアサシン
弟：モードレッド
妹：茨木童子
ペット：ミニクーちゃん
そして結婚相手は鈴鹿御前です

蘇鳩軾の家族は
父：ランスロット(狂)
母：メディア
姉：イシュタル(凛)
妹：ジャンヌ・ダルク(オルタ)
末妹：イリヤ
ペット：マジカルルビー
そして結婚相手はヘラクレスです

前面都幾好
點知。。。

父：フォルグス

用本名去玩先叫正常D
父：エジソン
母：玉藻の前
兄：アーサー(プロト)
姉：イシュタル(凛)
弟：アステリオス
末弟：アンリマユ
ペット：ランスロット(狂)
そして結婚相手はエリザベートです

変態黒子の家族は
父：バベッジ
母：セミラミス
長兄：カルナ
次兄：諸葛孔明(ウェイバー)
弟：ジキル＆ハイド
ペット：バベッジ
そして結婚相手はイシュタル(凛)です

但係好難想像愛迪獅做老豆

父：ジークフリート
母：カーミラ
姉：ドレイク
妹：ナーサリー・ライム
末妹：美遊
ペット：カヴァスⅡ世
そして結婚相手はエレナです

呢個先完美

小心力架搶1001

父母兄都大波，因此喜歡貧乳

沖田組．理事長の家族は
父：エドモン・ダンテス
母：ナイチンゲール
長兄：諸葛孔明(ウェイバー)
次兄：クー・フーリン(プロト)
弟：モードレッド
ペット：エリザベート
そして結婚相手は宮本武蔵です

小莫

搶

Nobu做老母

細佬